誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
銀行兩星期岀糧
有包食,包半粒鐘飯錢，時薪60，5%MPF
有意者請 telegram

包食咩先， 冇龍蝦食我唔做㗎

至少60美金 先合理

60蚊個鐘點請到人呀

公司比，我都想高d

時薪60仲要5%mpf

同公司講。連登仔對個價好唔滿意

嘩，大方過馬會。馬會$52一個鐘

做啲乜先 侍仔？

係，waiter

自助餐waiter waitress, 收碟，推碟，最早返0700，最夜可收0100

Push

60蚊/h比狗做

大把散工都係得60蚊個鐘，散工黎，大佬點同你d時薪600既比

60 蚊 5%mpf喎
出面邊間做緊 你講
酒店炒散都唔止60
就算有店開60蚊都唔會5%mpf咁高

On 9

我返緊70 都唔夠人

你出60點請

有幾on9? 70有70既人返，60有60既人返，唔通60既酒店倒閉哂？有d重有55一個鐘啦師兄